女校毒撚，你問我答

阿媽以為我賢良淑德
其實係痴線佬嚟

僞娘?

邊間女校收男人？

識唔識游水
游一個直池要幾耐

好遺憾老娘係生理上女性嚟。

插班生甲～動作很劉華～

女校嗰個痴線佬校工？

外表女,內在大叔?
自問自己靚唔靚?

游泳池識
游open water唔識
遊直池好似要幾分鐘游下停下
上游水堂最鐘意更衣室個part。

唔靚，我係扒嚟
下一位

點睇kobe?

你覺得kobe定 LeBron James 勁啲？

純睇女定les?

淨係識Kobe beef，好味道

覺得自己下面做唔做到八達通?

有冇鍾意既人

此po 已完

睇同學啦緊係
有啲真係發育得好好
不過我得個恨字
fd啲仲可以幫手做下乳癌檢查

俾多次機會你，覺唔覺

將夜 應該當做現代聖經？

有
6A班個排球校隊兼學生會副會長TB師姐真係好撚型
keep住stalk人fb

唔係好明你講咩，next

校工係很nice的，肯定係有咩誤會

等我仲特登Google 將夜係咩黎
我覺得現代聖經應該係Harry Potter 囉

More

此po 真係完

大家下次見

邊緣人想搵人吹下水，師兄肯定係靚仔 六呎 30cm定啦

之後師姐畢左業去左留學變十零分界abc港女
雖然師姐係靚女
不過
不過

點解要上連登

有冇鬥大波既新聞?

有冇偷拍你同學？

有冇相

又或者會唔會成班女係度傾出左去邊度 食左邊條仔
係度賽後檢討下果條仔靚唔靚 型唔型 溫唔溫柔
然後再講下有冇氣氛同持唔持久 爽唔爽之類?

取暖

冇野想知
你呢啲冇朋友冇交際既人好心就死番屋企自摺啦
出黎獻世

鬥大波又無喎，大家會對大波同學好好奇咁囉
不過見得女多
大波又瘦底又靚女係好撚罕見的
大波=暴龍或者麒麟臂
一係就大波但係皮膚唔靚
不過呢啲都可以用錢解決既

留得大波在哪怕冇仔溝

有幾痴線，係咪玩咩都得先

多謝你呀

我好似鐘意左你..

有幾毒

咁咪幸福囉
係男女校 大波果D會比人笑(好多年前係)
我依家諗返好撚憨尻

唔，彈bra帶單手除人bra我都幾熟手

唔使偷拍嘅
同同學仔話
我地selfie丫不如
就影到相架啦

我自己比較乖(其實係冇吸引力
不過隔離班啲姣婆係會討論補習社溝啲仔
有冇友誼波就唔知啦
安全性行為就ok

介紹d女同學比我

人地比人搜書包係明星相
我比人搜係kb光棒...

我都鍾意你

year幾啦
已經係老鬼

女校入面 見過最癲嘅人係做乜

整容未

有無TB介紹黎識，想溝

女校啲女係咪特別淫底

係lunch時間開projector睇鹹片送飯
放break偷走出學校
上堂偷偷地幫人整cosplay衫←me

無咩特別癲野，我母校啲人比較保守
嗰啲打交呀除人衫嗰啲好似無發生過...

可唔可以比我屌

未
有計劃要整，儲錢中

買個女子校生飛機杯頂住先啦

介紹D中等樣ok?/有錢女,唔care樣

拿，其實好多女都淫底唔好意思講，好似俾人覺得好有經驗咁
老娘就覺得女校女仔容易被人呃蝦條就真
o camp過後都聽唔少同學仔已經做大人啦
自己/見人拍拖經驗少咪唔識分player囉
寫個慘字

咁我地拍拖未

美斯定C朗?

梗係豬仔啦
不過c朗真係好gay我都鍾意

Ching sick ball
美斯好嘢

睇開咩鹹片
同男仔睇就話尷尬
同女睇就無問題

唔，我唔知係我鹹濕定點
主要睇開日本av同歐美gv
好鍾意Naomi,白石媽咪同天使もえ
gv細個鍾意twink而家不了，鍾意睇daddy office啪啪啪

想同你拍多D

垃圾tb

多唔多捽碟

係咪旗袍女校

而家仲捽碟咁老土既咩
用工具開心好多

我諗係掛
都係着藍色嘅

唔係旗袍係長衫囉屌

讀山區

tb都係寶黎架！！！
好多tb都好大波you know？？？

有冇玩開單手啪甩鈕 btw係sxxc?

求教除bar教學

呢位師兄識玩～
熟手技工咁喎

搵到背脊扣位，兩隻手指一夾就開架啦
不過而家啲女鍾意著運動bra無得咁玩了

我識你師姐,佢地都係咁玩

係特長嚟

用開咩

係咪sxxc?

名校secret摺咗班中學雞就過晒嚟

私家嘅，正
(利申：睇vera姐好多好介紹認真

超，名校secret一早就勁多出面啲唔知咩人搞到雜晒 名條撚咩

慢慢估慢慢估

00後

冇啦，藍色山區香港有幾多間姐
總之係其中一間囉

我都想呀
只好年年自稱十七歲啦

我覺得毒撚係稱呼係身份認同

直覺一樣係ssgc

認真回
樓豬咁嘅性格
真係令我有小小鐘意左你

我母校係爭崩頭既

女校八九成呀sir都係肥毒柒，是咪真

女校阿sir分兩種
一種係成熟有家室阿Sir
一種係後生矮/肥/柒學人戴結婚戒指既
係真
我覺得請後生呀sir係真係有簡樣
不過我係迷戀第一種 大叔嘅韻味真係呢

點解
啲人係鍾意扮麻甩不是真麻甩吧

普普通通啦
但係引起少女幻想就仲差啲

想深入了解樓主

自貼係常識

變性個陣痛唔痛

接唔接受到婚前性行為

樓主係咪香港讀緊大學

唔使
好少打底，最多着條沙灘褲
件校服濕晒水都唔會透冇必要打底

未變過唔知
不過睇過下變性手術相，下定決心做真係好有勇氣

冇問題，唔係信教
我覺得兩個人結婚對一世，性生活合拍好重要

係呀

冇記錯間間長衫女校都係爭崩頭

錯字唔答你

98年出世?

nope
我係老seafood嚟啦

咦咁我識個長衫妹係你師妹先啱

咁呀叫聲姐姐嚟聽下

佢好似已經好耐冇log in佢ac 我唔知佢有冇分身

錄個音/自拍證明你係女先啦

條低裙咁醜樣既
冇着過喎

點解條女可以咁戇鳩

男校毒L

你而家係邊讀緊書定返緊工

表情撚

想認樓豬

今年幾多歲

有睇ready player one?

讀緊書
得閒返下工

今年十七啦

有！！！好多毒撚鍾意既致敬位！！！

ching你係咪回錯post

如果有機會都想男校睇吓gay

大家可以走了
留返tb 同hehe搵樓主

唔洗考dse咩

見過最淫/最姣嘅女係點

女校其實D女仔好淫
好多破晒處
係唔係?

特意揀已婚/矮肥柒
我其中一個夢想係做女校阿蛇

哦呢哇gundam de iku

考完幾年啦

對住女同學都咿咿呀呀，嘢～人呀
話自己無力呀嗰啲囉
心諗大家都係女仔，你無力唔通我又好有力呀(黑人問號

呀仲有r阿sir請食飯～
joint school camp可以傾傾下去咗男仔房傾計
(帶隊阿sir表示困擾)

有人係踩單車打籃球跳馬整穿既，真係有。

樓主 幾高

154矮撚。

肥？

據我所知應該唔係好多
一級一兩個掛

有無校服相

多數臭西

不如比連登仔插下啦

絲打讀昨幾多年女校

有呀，大把

估唔到ching口味咁特別

6年

女校啲女仔都好痴線 好正

可以點識到你地？

正
大家可以深入了解一下

女校根本痴線婆集中地

u最多我諗
其次嗰啲Facebook share女校一定會xxx嗰啲
大撚把人轉
因為多數人都好自豪自己女校出身嘅
雖然本小薯仔都係

女校好摺嗰d女係咪真係特別難溝
定可能只係因為我所以好難溝

比隻西我奶下得唔得

多數讀咩科？
以前返工識女校出身都好似好驚男仔，點睇？

腐左未

資深腐女hehe

nope

摺就真係幫唔到
出面啲男人好危險唔識應付

樓主識唔識人讀讀吓去咗美國讀書

識
中三走咗幾個去美國
中四有個讀讀下去左瑞士
中六更加多，本地u入唔到就去留學

屌咁你可能識我frd

BBA 囉我諗
其次就nursing soci掛
正常啦，女校出嚟一係就比人呃，一係就怕俾人呃，真心唔識睇男仔

識唔識人去咗seattle

怕咩喎 你唔比我奶都冇得破處啦
你毒撚黎架嘛

這些機會
不了

好似無
加州就多

本毒好靚仔 唔怕啦

呢位姐姐竟然係有棍既

邊個話姐姐唔可以有棍
姐姐就係中意妹妹
一係你比腳趾我啜下

上pe堂換衫多唔多人無剃毛?

kb光棒咩嚟

華盛頓大學呢?

無追po 你讀邊間女校

好多人都係天然既
大家都係畢業要學溝仔先剃毛毛

毒撚用黎打call既工具

冇呀
覺得我應該唔識你朋友

山區女校

女校tb都好多

死TB、死TB, 唔係講你